科大學生證算唔算最柒嘅學生證？

點解要打直先？

認真??

就咁打橫+印科大門口既相已經夠哂靚

真定假？
惡搞？

真

科大卡....

教大張卡… 醜到所有舊生都唔肯換卡

舊個張靚太多

最撚on鳩添
正常應該要有o既資料都冇
連Full-time 定 Part-time 都冇展示

啱啱睇左我英國大學張學生證, 一樣冇講係full-time 定part time

同樹大校徽有得揮

係好柒

有個性

如果佢用中銀果張科大credit card做學生證，會靚勁多

佢想整大個火雞咪唯有打直

死就死在北大張學生證極核突呢

我覺得中大都好柒

agger 個底好花 「中大通」幾隻字撞色 字體又核突

Agger Ching

好似D大陸野

IVE仔又勝一仗

乜鳩 明明我幾年前都係打横

poly個張幾好
又簡潔又用到主色

中大張信用卡vs城大信用卡

HKDI仲型d

果場勝仗係鬥柒

乜依家終於有有效日期啦

cu link柒到

15年前都已經係咁既樣。。。而家都仲未轉？
利申 當年張卡 02開頭

信用卡同銀聯都分唔到？

銀聯咪係支那國既信用卡發卡機構囉

又重溫貼紙expire date

張卡紅色一舊舊咁

好型

打直真係難搞啲

指甲剪到好核突

真係好撚柒
利申：ust

第二代智能身份證都就黎開始換,點解UST張學生證點解仲用接觸式晶片
用RFID先係正路嘛

又回帶

以為腳指黎

柒在校徽

留名睇cu

無改design咩?我10年前畢業果張好似仲喺度

有RFID
不過成日jam咗八達通

真心覺得舊ied/poly張證好靚

Cu

Hku

City

Poly

有冇ied 舊個張

香港d 既card design 係柒d 好娘
見過日本 credit card 設計好靚

Tap n go印debit card仲靚

好撚煩

你有所不知，張貼紙要每年落校務處到renew 嫁
同埋張貼紙咁sharp, 係人都第一眼望左貼紙先

其實城大張證係最靚

真係好柒，到時又俾人話自己整個expiry date呃學生優惠

轉個方向樓主就接受唔到 我唔覺得柒 反而設計得幾好 有地標得黎又夠簡潔

我都覺

柒撚到
講緊張卡同你啲手指

貼完貼紙之後再扔返俾學生

屌教大個張連學校名都無印 睇落去以為係d咩優惠卡

問過BU未

直接

職員證

bu 同 cuhk 1 仲未出手

覺得靚啲，不過城大幾時轉埋左上個logo
利申：城大

港大果張都一般般

新學生證會唔會好似新logo咁右上角會gut起左?

HKBU的學生證好易爛....唔知其他學校點

以前張科大證冇expire date

路過，其實轉左有印expire date而唔駛貼貼紙都已經差唔多一年有多

早兩年轉左

永續貼紙

同I大張信用卡一樣勝在簡單

係撚

唔係上年比人笑完，鬼同你轉咩

Hku係寫full time喎

樹仁好勁嫁

Mtr

真係好柒

睇戲
畢咗業成10年仲袋住係銀包

以前冇expiry date
grad左用左三年

對比完city 果張其實又幾靚

我覺得UST信用卡好嘢

CU先係最柒

好正影埋後面俾大家欣賞

舊logo 靚d

負左皮

新logo有聲有畫面

科大最柒係張相 幾白既女仔都可以影到黑面油光

有得自己影自己upload

屯大都幾靚

而家唔敢用啦

你hea鳩我牙

黑人

男仔個個影到塊面反光wor

HKU

條撚樣on99

冇得自己up相果d 即場影真係

咁多人話BU核突?係咪轉左樣?有無人可以po出黎睇下?

我入黎之前都諗核突得過BU果張? 原來真係核突好多

bu同busce嗰張勁似
堂堂一個大學生張證同個毅進仔差唔多

hku有main build 屌打

以前連expiry date都冇，去游水冇得用學生價

舊版冇，而且好核突

以前灰色浮雕係靚嘅
而家彩色反而柒咗

IVE最靚 講完

如果你係科大grad 之後又係科大做lecturer 你張教職員證都係呢張濕鳩科大卡 同埋教職員編號都會係學生證number

利申 聽Desmond講 唔太記得detail但好似係咁

我覺得火雞畫得有d Hea

隻火雞

用支那銀行已經輸左

印係後面
唔知邊個天才諗出黎

我個人覺得幾靚
非ust學生 17dse

不如你縮返入老母個西到先

藍色visa嗰張先靚

打直先靚
追曬po 8大得ust打直 設計別具特色啦

根本放得建築物上卡嘅全部都柒
點解唔可以好似啲passport封面，或啫扁平化設計咁，簡簡單單就好

Polyu cityu 其實幾靚

仲keep住用佢

最靚係黑底彩色果張，反而果張係最低級

科技大學打豎寫
英文HKUST打橫向下寫
學生資料就打橫寫

一張卡啲字體有三種方向
完全係設計失敗既代表

自

以前個design 就係咁姐，新卡已經唔係

HKBU唔算太差

咁都唔差

HKU信用卡最靚

理大張都唔錯 不過Ive 果張成張學生證咁樣

柒到

OK喎 唔比HKU個張差

最柒個張credit card一定係城大個張
整勁大隻字荒死冇人知間野叫城大

右上隻字體簡直時光倒流二十年

都係呢張靚過宜家新個批

有無得高價要舊學生證架

畢業卡靚d

Ied visa綠色嗰隻勁靚

夜晚嗰張會靚啲 不過都唔夠hku靚

點柒得過LingU
見到果4隻字已經唔開胃

利申：LingU

真心仲柒過中學個張
睇戲show出黎都覺得唔好意思

嶺大完全被忽視

HKU信用卡

巴打你同我同屆喎

嶺大垃圾，提唔提都算

中大

教大張信用卡比新學生證正常好多新果張下下申請d乜都要影印兩面

科大果張十五年無改過

不知幾靚

拿

純設計嚟講我覺得幾靚
不過衰係個logo度

睇到左上角 即刻cheap哂

個logo好似key上去咁

要折墮到讀樹大都仲敢用返信用卡大大隻字話比人知

個校徽同張咭格格不入

屌打全部

睇曬全部 真心ive嗰個係最好

空大都唔差

用小畫家開張信用卡範本再用線條畫上去

係 啲part time同學成日去呃學生優惠

教大嗰張校名係後面，申請信用卡又要特登印曬雙面，好煩

不過覺得vtc張東亞信用卡好柒
唔太想申請

可能我孤漏寡聞
科大有part time degree?

信用卡黎講個樣算唔差
學生證就冇人打算換新證

master

做咩個個都講信用卡

鍾意ust多d

quit u?

無Exp date已經贏左

邊張？

而加有啦

想知痕大學生證咩樣

總有人有舊證架嘛

quit U唔使還卡嘅咩

d卡都7 頭

感覺上舊版好D
我都有兩張舊版

有新版？有冇樣睇下？
Btw個個都覺得自己個張柒架啦其實

影到個個都醜到咩咁

第三頁我貼左

絲打好靚女

自爆左

嗰粒晶片係用來做乜
好似係得HKU學生證無粒chip

入print budget 冷氣機 洗衫 錢

紅磚果張有個鮮綠色粗框框住張相 張相仲要好大 柒撚到

唔見左要罰幾錢

傻喇 我醜

$150
但係quit u 唔比返佢都吹你唔漲

Poly完勝shitty

你識我咩

做乜自己回自己

屋企人既 唔係我

原來痕大咁正常 我出返去

Poly city 最正常最好睇
Hku ive/HKDI 都ok啦算係 科大中大真係
好心就design過啦 依加呢個世代仲用埋晒d咁柒既design

真心俾我揀我寧願要City嗰張
Poly張相個綠色框真係好柒

放心喎, 唔怕戴帽

有話過2張卡係同一個人